支國人連諷刺圖都睇明，仲要懶醒指責美國領事館使用P圖

話說美國駐華領事館之前係twitter批評中國使用「奴隸勞工」，並且配上一張圖，諷刺中國產品係奴隸勞工製造。

但官媒居然去細心考察，證實呢張圖係P圖。但問題係，係人都知呢張係創作圖片，係諷刺圖啦。官媒咁都唔明，仲要懶醒。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

中國人係咁
曲要寫明曲先明白

無幽默既社會

搵食啫 呃下稿費

因為唔容許自由發言，唔容許諷刺權貴，導致幽默感盡失

中國駐美領事館如果P圖 諷刺美國會點

用呢個嚟回應班想搞大新聞嘅「趙媒」

玻璃碎到一地都係

之前話病毒起源於美國嗰D？

真，唔明點解佢哋係咁

#曲線要講明

我國駐華領事館：sor lor 下次唔p圖 真係印出嚟 ok?

p圖係共產中文！！係改圖啊！！